屯門西鐵站連儂牆係咪比人拆左？

每日下午行過見都幾大幅
但每第二日朝早見連儂牆都係一張紙都無
係比人拆左定收起左？

收起左啊

好似係收起左
唔通擺通宵等撕紙狗咩
咁近屯門犬舍

加入屯門連儂牆總group啦，
現時屯門站已經有九塊。
屯門友一齊加油
撕一貼千！

屯門連儂牆關注組

屯門連儂牆資訊頻道